【直播】04:45 訪‧ 嚇 Get Out

非洲裔攝影師Chris (丹尼爾卡魯亞 飾) 與白人女友Rose (艾莉遜威廉絲 飾) 感情穩定，Rose決定帶男友回紐約郊外的家度周末見家長。白人的社區、女友父母過度熱情的款待，令Chris這黑人男生感到渾身不自在，但他仍為女友努力迎合。然而眼見不尋常的怪事接二連三發生，Chris開始懷疑，不祥的感覺究竟只是自己疑神疑鬼，還是踏進黑色恐怖的預兆……

2